一位美麗的黨支部書記

一位美麗的黨支部書記

微博圖片

四月十九日，美國電影《復仇者聯盟》演員赴上海宣傳，圍觀者散去後，遍地垃圾狼藉。有女郎名田佳良者，上網放言：「支（那）之所以為支（那），這些惡臭你支（那人）功勞不少！」其言與其身分十分匹配：原來她不是中國人，而是中國共產黨員，更是廈門大學研究生二零一五年級黨支部書記。

共產黨向來鄙視中國人，所以香港戲子成龍說「中國人是要被管束的」，即獲中共青睞，拜為第十二屆全國政協委員、中華人民共和國禁毒宣傳大使等；澳洲籍香港大律師馬恩國上立法會罵fucking Chinese（鳥樣中國人），也獲中共殊寵，拜為山西政協委員、全國港澳研究會會員等。二零一三年，習近平政府頒布七不講之令，嚴禁中國人講普世觀念，包括公民權利、新聞自由等，寓意非常清晰：普天之下各民族都應有的權利，中國人就是不配有，甚至連講都不許講。他們不是公民，只是奴隸。

現在，田佳良學得日本皇軍語，互聯網上罵「惡臭你支」，當然不只是針對缺乏公德者。缺乏公德者是「惡臭」，其他「你們支那人」最多只是不惡臭而已。這完全符合黨的大精神，難怪中共當局給她的所謂處分，無非「留黨觀察」，也即慰留黨內。她還將獲頒國家獎學金，保送去讀博士課程。這位美麗的黨支部書記，他日一定會成為更加出色的幹部，管治那些支那賤種。

古德明
電郵 :appledailykoo@gmail.com

惡臭你支